愛情其實係一個追逐嘅遊戲

你要一直吸引對方注意你
如果你保持唔到新鮮感
唔識得若即若離
未肯定對方心意就show hand
咁就bye bye了

開post啦臭

頭先成功1001左

哇好惡呀

依個就係新post?

好嬲啊，我ge第一次俾你攞左啦

發表下高見

吓當新post？

you get out

你一定記得我，永遠

俾返第二次你囉

唔荒唔記得你

你叫大波開

去邊

細細甩呢

不是吧

乖啦

no y

係咪要回應下主題

唔見影

對唔住 無個好嘅主題

召喚唔到

用念力

我有

愛情其實係一個追債既遊戲

妖 幾時帶我去食碗仔翅呀

你開啦一係

邊到好介紹

打完機?

玩住手指先

我都想知

welcome to new post

細細甩點搵呀

聽聞 snack express唔錯

同左手一商食

我迷失在這場愛情的遊戲中

好撚旺角ar

手指無碗仔翅味

玩完幾鋪鋤D

召喚

忘了愛

好啦 咁dia呢

我無加符號架

輸左2k
d手氣差到不行了

大dee

rich

不了,我要你ge1001

慘了 我會唔會收到負評

今回唔同你爭

識嘆

會，我俾

唔想要負評

咁你個主題好

richrich

早就開左啦

保持0:0 please

成班mk講埋d情情愛愛

我無

咁你又入黎

我俾自己人負評

想死了

應該無人理我嘅

入黎點醒你地依班渣滓

佢黎平衡返大自然既生態

comecome

邊個係你自己人

搵人拖佢出去打三十大板

有咩高見

姐係話我毒撚啦依家

淆底

okok, 我依家去跳樓

咁又唔好
落番黎啦乖

因為有細波

唔係呀嗎

hold住先

唔準咁樣話自己

你地想一齊陪葬

其實咁高唔驚架咩？

萬歲

咁就唔見左細細甩
miss her

我唔畏高

諗下好啦你

矮仲得人驚

會回來的

hate u

細波出現了，砌佢

諗起朗豪坊條梯 不了

喂呀

no! you are cutie boy!

依家仲未開返

你又怕血又怕電梯

邊種矮

thank you you

我鐘意刺激
comecome

真係嚇親

身高

好細膽架我 咪蝦我呀

你覺得呢

apm都有條長

唉，仲講

專恰辣殺

諗到都驚

嗚嗚

好耐無出mk

多謝你

欺善怕惡 這是不對的

+1

去邊多

有咩好地方去

辣殺除外

一係屋企一係樓下一係上山

荃灣

行山

荃新天地

地頭蛇係154理事長

原來如此

以前會去荃灣個海飲醉吹水

揾細波，佢住山區

但葵涌廣場好似仲正

me2

景唔錯
尖沙咀太多人了

得個平字
無樣野好食

章魚燒

不，係咁裝修，好多好野都冇左

好耐無去

雞雞

好野喎
你係咩

收埋你個雞雞先

做咩捉左隻雞雞

呢一次我唔會上檔架啦

u=辣殺

檔已上

小爾係好野黎

小2=細波=辣殺

信你

慘了

又俾蚊咬

蚊係垃圾生物

gj

開冷氣ge表示冇蚊出現

絲打住近山?

好撚肚餓呀屌
等陣食杯麵算了

richrich

未食飯

海無蚊嫁喎

痕到

山有

屋企會唔會擺蚊香? 電蚊拍?

唔敢R又有疤

可能琴日行花叢出事

唉

識唔識畫十字止痕？

真係未食飯 食麵咋夜晚

合味道海鮮味

加牛奶勁正

童年

快d食

有用咩
試過冇撚用

認真落街買飯食啦

巴打你好

幫我捉

識嘢

我都想食tim

幫左

搵梘中

咁畫多幾個
畫到血肉濛湖

唔係你

屋企有壁虎
捉蚊唔辛苦

bye細波

然後變成個田字

正呀

又血 不好吧

我都有
都係好撚多

hi
煲緊羅嘉良
潛
bye

唔驚？

會唔會劃到留痕架

話時話 依家啲蚊真係好撚毒 會留印架 以前都唔會既

無睇

乖乖益蟲

你令我覺得好不安

你係咁r咋？

係童年啊汀蘭

仲要腫到一舊舊

留多次名 希望得閒果陣有人會覆我

又關我事？

你好

食小強

蒲頭ok?
miss you

都係好撚多強

無呀

好似搽阿婆香水係止痕
白花油

覆

講起童年 諗起吹泡泡……

咁臭

已覆

你好 咩情況

返家了

蜘蛛呢？

之前有個post話捉壁虎返歸
我都唔記得留名添
好想領養壁虎。

阿婆藥水

呀伯用

冇乜

在家千日好

不了 驚驚

諗起好多野

哇 其實我好驚

屋企有毒氣

mud 9 ar
翻睇衛斯理

邊到睇

一齊分享童年嘅樂趣呀

你照下鏡咪仲驚

好 我錯

所以屋企冇鏡

唔理me?

mytv super

我散發的

要$？

毒技max左

免費一個月

仲有柒技

後面又有人?

係咪要註冊ac得三個月睇？
平時睇tvb pearl都無埋
舊link

隻手

仆街蚊

個樣

套戲定咩

有無用啲去疤貼/膏

屋企唔準有鏡

av黎，細路仔唔準睇

jed

靚爆鏡 有鏡都照唔到

我有3tb av

all !!
watch any movies

一陣dl先

唔知優惠做到幾時

有意見？

av交流

你果個係myav super

三個hd

不了，我仲細，媽咪話唔睇得

mytv

細個更加要睇

我仲細過，咁多位叔叔嬸嬸唔好咁啦

過黎幫叔叔

不了

d人俾你嚇走曬

搵人黎捉我啦

我捉

捉佢喪灌水

我走

點樣呀

都係蚊的錯

不得了

飲多啲水啦

有聲
笑死me

啱先食生果

最鍾意食士多啤梨 又甜又香又多汁

我再捉，捉實了

得生日先有得食

驚左你

岩岩又飲咗可樂

唉，我都好灰

咁你岩先食咩生果?橙?

食西瓜，夏天食好正

我準備飲杯麵味精湯底

我都鍾意 屋企仲有菠蘿

蕉

真的肥死了

要凍嘅唔該

韓國杯麵我會飲幾啖

好多納

放開我

係咸死

不要

好耐食一次ok
成日食就不了

好衰架

要收錢

+$2

好難食

難食死了

happy share

生蕉好食

蕉味好臭

食完會happier

叔叔就係咁衰

生 會否好硬？

俾左先啦

叔叔會唔會帶小妹睇金魚

幫我

咪就係

因為熟蕉太甜我唔鍾意

好憎吃蕉

不了 啲冰被人地踩過既

叔叔請你食金魚

小妹都係廢青

朕想冬眠了

原來依到咁多人唔鍾意蕉

好呀 好呀

自私食

好難吃

好早咋 12點都未到

唔準

西瓜喎

你食埋皮？

唔俾

今朝醒得太早

去我個夢到

唔準咁惡

好想睡

頂 睇錯左西瓜汁 眼殘

唔去 你去我個夢

對唔住

唔可以

堅持不追post

唔得

搗亂

支持你

我都無

叔叔不行了

who are you?

撐住呀

ok

怕又失眠

你訓左就唔傾了

咁tmr再續

係咪work? 我對腳都好多蚊爛

嬲了

搽口水

good night everybody

男人手

我平時係夢到會捉d人殺

今日事今日了

oh my god

tmr就唔理you

叔叔唔好嬲

咁你都很大精神壓力

真係會唔痕

了唔到，咁有耐先到你1001

真係有用ga，冇見識真可怕

don't cheat me

可能淨係得你啲口水有效姐

我無呀

我以為佢話要咀佢
因口水的pH

我借啲俾你

咁呢個post就告一段落

啱呀

到快1001 撐住!

x2

興趣

絲打 有商機喎

我地ge關係告一段落

我個嘴比蚊咬

原來你係個變態

賣口水 賺到你fat fat

我地咩relationship

自己咀自己

邊有喎

驚？

大孖唇

all

比我咬

yes

豬潤唇

食得臘腸

都話唔好咁惡

good night la

好性感

叔叔好人黎

等我放落電飯煲先

唔好撇啦

I don't believe you

你試下

早抖

叔叔 我無呀

我係到!

聽朝又早起

我都要，陪我

早起做乜野?

話俾大家知 其實 其中一個正評係我俾嘅
好高興認識你地 多謝你地陪我呢個廢青

約左人

過黎叔叔到

負左

水水都係

負評

ok即負

你唔好係咁叫人啦

dia suki
how are u? i am fine, thank you.

best regards,
dim joeng ah.

夠了

少喝水

siu yam shui
how are u? i am fine, thank you.

best regards,
dim joeng ah.

冇人？
咁deedee了

嘩咁早

骨牌效應 一個訓其他人都訓

邊撚個話訓

樓豬

仆佢個臭正辣殺

好惡

我打下機姐，仲有1k未輸完，好快
今日輸左兩2k

有個半鐘仲想點

要突破自己 挑戰自己呀

你訓我嬲你

提子

夜啦快d去訓覺

shit

咁廢就收皮啦

同意

好掛住qoo提子汁

no

我都唔想，成日都三公冇a dee，diu

bye bye囉 唔稀罕呀

你有仔就收聲

點解喎…

蕉is very臭

又話唔睇

啱

檸檬先好飲

Lm

咁酸

橙汁最好飲

ff

落街買野食

通常有喜先鍾意酸味

黎

買m記

98la you

ok is the best

點樣啊

你地訓未

未

有排

近排投入返工作 又同朋友四圍吃喝玩樂 發覺身邊仲有好多朋友去值得珍惜
緣份要黎擋唔住
一齊睇開啲

真

god of crappy green
how are u? i am fine, thank you.

best regards,
dim joeng ah.

無朋友

揾啲野做下 睇書影相咩都得 好快又一日 慢慢就會忘記佢

冇曬人

應該話好多朋友但無人明我諗咩
搞到有咩都收收埋埋

咁認真做乜

依位兄弟好正能量

比人認真下啦154

對唔住 認真左

我撐你呀

我都係咁

係咪有人叫水水

冇

水水岩岩返到屋企

你咁唔認真做乜

快d沖涼休息下啦，等埋you

叔叔真係好 水水真係正準備沖涼

我分分鐘細過你

番黎未？

有咩所謂喎 叔叔

沖完涼

叔叔

水水沖涼啦

成班老野

頭先見到好多mk仔係ok

係咪好驚

你幾多

係

突然諗到啲野 其實係自己八卦多事 但想呻下
我明家庭既開支好大 湊兩個細露 又要交租交燈油火蠟水費又有其他開支
但小朋友係有需要既話，係咪應該多啲係佢身邊教育佢? 邊個細露唔聽屋企人話? 教育既責任應該留比屋企人 因為你生得佢出黎就有責任教佢架啦。
你教唔掂 就比其他人教。但如果要比其他人教 你就預左其他人未必好呵護，好寵愛你既小朋友，因為人地同你個細露又唔係有親，有血緣關係。人地既責任係教功課架姐，你唔識咪教，教極都唔識，咁係小朋友唔專心或者方法唔岩佢。小朋友唔專心，家長係咪應該帶佢去參加活動，培養佢專注力。家長係咪應該自己諗下有咩方法教佢識。
唔好因為話 屋企開支大 細露讀書開支大 黎做藉口，就可以兩公婆出去開工，無個人照顧細露。

我敢講 好多七十後八十後根本無資格生小朋友。一係就奉子成婚，一係就當生仔係興趣，而唔識照顧佢。

佢地覺得自己好有型 媾死女

希望 你 你 你 見到呢個cm

有好多人只係覺得結婚一定要生仔
屙完個仔出黎又唔代表識教佢
淨係諗生個bb出黎好開心家庭好圓滿咁
有d會過份緊張諗住塞d乜班物班比佢就係教育，以為比舊錢出黎個小朋友就會乜都識哂
有d就係話個小朋友開開心心就得，其實就係唔識教

對唔住呀

啱如果真係愛護個仔/女就要全心全意照顧佢，可惜邊有人識
我屋企都唔識教，好彩冇學壞

中曬

佢同我講 我好有錢 我食$10條雪條

我buy你最尾個句。

哇發達啦！

沖涼先

我咪就係果個小朋友

fu緊髮膜同面膜

飲左水未 btw我今日飲左好少

男人老狗

講真 老豆阿媽唔識教我功課 我覺得無所謂 因為以前教育機會就少 我反而覺得老豆好勁 返工仲要讀夜校學英文。
但七十年代八十年代出世既細露 接受教育機會已經多左好多 例如：(copy from Wiki)
1971年，香港開始在所有政府及資助小學推行六年免費教育。

在1980年，學生接受免費教育至15歲的權利進一步獲法例保障，改為了9年免費及強迫教育。

好啦就算你話以前學既野都還返晒比老師
咁做得老豆老母係咪關心下小朋友既學習情況 學校既材教 etc.
唔識咪睇返教科書點寫囉 再教返小朋友囉

屌 七十後八十後唔識教唔係大晒 咁當初就咪撚讀書啦讀完做乜鳩 讀完又唔教小朋友，只為自己私利，希望係職場上有幫忙。

我重申 根本大部份七十後八十後唔配做人老豆老母。

如果我唔係比老母逼我學游水
我依家都係超級無敵死廢青
以前學游水之前實喊 唔知學黎做乜。
依家好鍾意游水，真係要好感謝老母。

媽咪 我愛你

我今日無飲水 飲咗可樂咋又

我係真屍

髮膜係邊隻? 聽人話fino好用

我用body shop咋

G

好肥 我今日都飲左

訓前飲返2杯先

水水最多飲半杯

肥仔水不了，殺精

??

500噸肥人

唔殺你都用唔著

我屋企人咩都唔教
我咩都係從人地身上學番黎，好彩遇到班好老師好朋友
我身上學番黎ge野冇一樣係黎自屋企人

妖有時係地鐵見到班七十後八十後拖住個細露
真係好想屌鳩班七十後八十後

你地唔好以為自己食鹽食多我十年廿年就擺起老屎忽個樣啦
識生仔好叻咩 係女人都曉生小朋友架啦
問題係生完又唔識教 教左堆無禮貌，態度差既小朋友。成日以為自己七十八十後高高在上，個心係到我讀緊書個時你仲未出世個款，你咁叻咪一心一意返歸教仔囉，洗乜咁折墮出黎返工受氣呀?

無錢又要學人生
生完又唔識教
唔識教比人教又話人教唔好
屌 個細露你架 你唔自己教要人教?
你係咪short架? 痴線架? 無痛呀嘛?
屙仔個時屙甩埋自己個腦呀? 講野無腦既?

七十後八十後喎
思想根本同大部分九十後無分別 一樣淨係識自己點吃喝玩樂
根本就唔識教仔。

以前返工識個媽媽同事 佢話為了小朋友識多啲英文詞語 會帶佢去圖書館一齊睇英文書。有假就一家人去旅行體會下其他國家文化。依個就識教啦，真係有心有力教佢知識同陪佢玩。而其他老母呢? 掟比人教啦!玩咪自己玩囉。咁你同養狗有咩分別呀? 狗淨係教識佢sit, up, eat, go. 你地就咪咁教細露囉，食飯啦，唔好走，起身，行啦。

好笑唔好笑!
垃圾七十八十後 唔識教咪撚生啦垃圾!

你又知

飲8杯水ok?

我都係
但我唔會怨佢地，因為始終都係佢地照顧我到依家
唯有第時報答佢地，然後好好咁教下一代

家教永遠重要過其他教育，d家長根本唔明diu

咩人就教咩仔嫁啦，咩年代都係一樣

點樣啊

唔知做咩依家好嬲

唔like you

瞓覺

我無精

屌佢老母

百事好飲定可口好飲

好！

成世戴帽

梗係可口可樂

你訓？

有咩分別?

水水終於沖完涼
吹頭先 一陣再fu多個mask先

一個人訓之後又有人訓

都不了，好唔鐘意飲依兩隻氣水

可樂爽啲 百事太甜唔爽

敷咁多
深層清潔->保濕?

你好叻豬呀

夜晚敷幾多都救唔返

好似係同一個配方黎

汽水之中 雪碧好好飲!

same

唔好嬲me ok ?

喉嚨痛個時飲最好飲

u only

累了

唔好咁早訓啦你地

準備玩手指

5

矛野做

心累了

敷完可以做幾日廢青

鋤D inggggg

跟著睇衛斯理 小新 完

上番5k了

日日都係

我都係 吹頭先 敷完保濕

有錢人先做到廢青

play w/ me

hello, its me

健太

出院？

hi健太

啱啱先見到

訓啦水

終於唔做廢青

幾點訓啊你

now

夜喇

係啦屌
吸引力大個個一直領先

皮已正

拍左拖之後都係

乖，早d訓啦你

then u play w/ other ppl

安已不

nice emoji

651

你都訓啦

thx

陪我 ok?

你唔係岩岩出院咩

唔係我

telegram都可以玩鋤大Dee架喎

有咩？

u 2

really ?

idk

tell us more

naughty

BotFinder Bot Directory, Bot Development | Digital Product Innovation

保重身體呀!仲唔快啲訓! 捱夜對身體唔好架!

正

一齊玩好無

不過你要預左我廢

大家有tg一齊玩啦

好

依加玩

一齊玩鋤大Dee

唔係要谷玩咩

慘了....

tg+++

我係廢柴

唔識

未試過

頭未乾

熊熊

叔叔係咪老啦

咁夜先洗頭

準備留係屋企做廢青 梗係要洗乾淨

me老了

好似每次玩係限4個人?

支持 唔好惹甲由

講左都冇用收埋算

連登睇下有咩睇

..

而家香噴噴

點樣呀

水水玩唔玩得

我都玩唔到😂😂😂

佢得左啦

？

開到谷

頭都暈埋 我好似識識地啦

入黎未

依個伏黎

有冇人未訓啊

即係點

即係你肯入未

第1次開谷
做唔好既地方多多包涵

仲有冇人啊

有

玩唔玩dee ar?

出牌請禁done

入左group但係好眼瞓啦 聽日要早起

早晨小2

快要死了

死了 勿念

同佢地鋤Dee鋤到4點幾

fk u小2
咁早訓先係on5+4

咁早訓都唔同我地鋤Dee先係on8+1

有邊個唔攰on√81

同you絕交
on9=you
yu=7/o

推1001

tired

不理you了

you 唔應該

me應該的
me 8點起，快要死了

me 6點起，而家先食早餐

無追post

靚字王

我啱啱都食完

零胃口
竟然食唔曬d野

沒什麼了不起！

hi

不了，m記早餐得薯餅好食

寫我個user name黎睇下

我好餓 餓到無感覺

巨無霸？

早餐想食茄牛通

要可樂唔該

成日唔記得走冰

咁多負皮嘅

我俾ge
因為you

me做錯啲咩

雙牛芝堡
魚柳bell餐

come on

仲要早訓

太眼訓 我愛周公

m記都係辣殺

窮人恩物

食m記=食辣殺=自殺

無錢咪
經常等吉野家下午茶先食

你rich 我投降

訓啦

我好poor
但都唔想食m記

食kfc好過

雞 全部都係雞

一桶都係雞

今日有無機1001到

u2

健太臭G

我潔身自愛

潔身G

G你個頭
GGGGG呸呸呸呸

點解咁對我wo

what

好攰

G全部都係G

唔准又叫G

sigh

你攞左我個第一次

呢到有無人生了智慧齒

你問me答

俾返你囉

叫春post

same here

咁隨便

好似你咁

點可以咁

絕交
冇情講

good

9898

男同女出街幾時AA幾時女仔俾錢

講下姐 咁就潛水了

會唔會俾男仔當水兵

男仔都收兵架

咁算啦AA就好了

我都不想這樣

要死了

早安

快死了

早呀

大家俾多d正評我

不理you, 已絕交

咪咁啦你

wfc

你入谷未？

做咩推咁快

入谷未

都話未

860

y

懶

入咩谷？

nth

咩谷

無呀，已經好慢

第時有錢要送仔女入名校

樓上有

dee+吹水谷

876

冇錯 得單方面嘅追 對方都會悶 而自己不知不覺都好攰

廢

勉強無幸福

去食kfc呀我

葡撻🤤🤤🤤

辣殺

熱氣

冇人了

食左啦 熱食萬歲

你今日lunch食咩

走寶啦你

咁你話應該點做？

冇食

已經生瘡

都話行緊街

仲有100先到你個1001

903

推

我又推

肚餓now

食G食到飽啦你

冇胃口

入黎請留名haloooo

無啦啦喉嚨痕

搵人今日內推爆呢個post佢

食左臭雞會咁 飲多啲水會無事

然後我就退隱江湖了

馬上飲 痕到咳

80個post

1

2

1001係me的

你做占啦

3

辣殺樓豬

邊個話做尖唔睇得電話

will you miss me

我又做錯咩

今個po唔爭1001

細細甩

晏晝條街都咁多人

去左邊

還差半步 我要孤身走進荒蕪

才偶遇你 停在彩色的峽谷

像風吹起 叫我哭泣使我感動

你還要我怎樣 要怎樣

你千萬不要在我婚禮的現場

我沒能力遺忘 你不用提醒我

哪怕結局就這樣

我想完左呢個post佢
然後潛水

同問，唔答絕交

歸去來兮 田園將蕪胡不歸

收x啦

冇答過，絕交

既自以心為形役 奚惆悵而獨悲

悟以往之不諫 知來者知可追

怪叔叔

實迷途其未遠 覺今是而昨非

幾易背

絕交了，咪揾me

1001

想揸波

Me 32歲(a0)

互揸

陶潛真好

無錯

不

去啦 大波等緊你

你最好

最後25個

星期一快d到

Me 1001

等你個1001

快了

揾you ge男神啦，bye

邊到

新條件 邊個搶到1001唱返首歌

1001呀

唔係 有耐都見不到

你話呢？

小2

你個波

32（a0)

你敢？

唔好推完佢，等佢冇得走